點解以家d game咁鍾意新出完隔二 三個月先陸續出dlc?

個d dlc仲要通常都只係新增一張地圖/幾件衫同道具 屌你咁點解唔做完成隻game先出？唔通我打爆完一 二個月再摷返隻game玩？有冇高手可以答下我呢個問題

keep 住個 hype 囉，一次過掉晒畀你咪畀你地一鋪玩完掟埋一邊冇咗個「熱度」

防止沉迷打機

karaot仲衰, 成年先出DLC

打正ci/cd旗號賣半製成品比你

真係得witcher 3果種DLC先值得隔幾個月-一年以上都仲可以解封隻game黎玩

當年玩呢兩個DLC玩得好享受

賺錢囉

問EA

如果講緊唔收費嘅蚊型DLC
主要用嚟keep下人氣, 討論嘅熱度
或者本身趕工做唔切, 唔想延期咪收埋部份內容先

點睇ubi隻乜傳說未出game就出哂dlc trailer

遲戰學神原咁

真係好中

突然覺得芒亨都算有良心

Total war三國咁樣出dlc你地接唔接受到

半製成品， 未整完攞出來賣 FF15.

而家賣season pass嘅game都係咁做

首要原因係錢，遊戲界似乎認為遊戲高過某個價就會少人買
所以一定要迫到本體響50~60usd個價
咁為咗賺多啲錢，咪將部份內容拆出嚟賣，將整體售價推返上100usd
而且價格區分可以做分流，想試game買主體就得，鍾意隻game嘅就買全套

其次就係增加討論熱度同減低吓二手流通量

仲有就係格硬推半成品出嚟試水溫
反應好嘅就繼續做，唔好嘅就中止開發

當然有可能係設計上嘅需要
例如Bloodborne嘅dlc，如果放響本體一開始就有，我諗個沖擊會少咗好多

好多game都講明有season pass 我明嘅
但係ubi個隻 望落完成度幾高嘅dlc trailer
唔知點解有啲反感

ubi嘅trailer完成度係一定高

bloodborne 根本要有dlc 先完整
可以解釋到

你用隻狼個完整度對比番無dlc ge bb 你就明

所以隻狼係抵goty
唔可以完話當年輸俾巫師3只係對手太強

有可能係設計上嘅需要
我覺得咁樣嘅舖排令到個劇情更加有Reveal嘅張力
可能係諗過嘅設計

唔明點解你可以將goty撈埋遊戲完成度嚟講
點解會將完成度睇到咁critical?

完成度唔critical ok i loss

以玩家嘅角度, goty就係選嗰年最多人認同, 最好嘅遊戲
唔完整同好唔好冇必然關係, 唔完整都可好
完整都可以唔好, 所以「隻狼係抵goty」又係一個奇怪嘅講法

Sims 認第二冇人認第一

tlou2拎goty 點樣最多人認同